覺唔覺無間道已經係香港電影頂峯

唔會再有香港電影可以超越佢成就？

無間道真係影響力勁d
sorry

當頭D 死架

同意

又係劉偉強

喜愛夜蒲？

周星馳一系列電影,
啲對白講到今時今日仲用梗

當葉念琛死㗎？

PTU 槍火 黑社會

近年《幻愛》同《淪落人》都好好睇

講世界影響力
王家衛D戲屌打無間道啦

前排聽法國電台France Inter嘅一個節目叫Remède à la mélancholie，有一段引用咗王家衛一部電影，但法文太廢唔知邊套

香港商業電影黎講
無間道真係勁既

試過同兩個土生土長90後講周星馳對白
但佢地唔明
唔知00後仲識唔識呢

當乜代宗師死架?

屌打你個閪？用廣東話ok ？

講影響力花樣年華勁好多

我最近第一次認真睇花樣年華，我覺得好過無間道。兩套都真係好好

仲有好多鬼佬對港產片印象係槍戰同功夫
呢啲風格影響到荷里活
無間道最多都係俾鬼佬翻拍
但論影響力一定係7、80年代港產片大過無間道好多好多

頭文字D 先係

呢兩套戲咁唔同點比較

屌打唔係廣東話唔通係普通話？

00後路過 識背